女人根本對靚仔就係零抵抗力

日日話唔鐘意靚仔
屌你靚仔少少已經即刻衝住去俾人屌
毒撚溝到女都唔好咁開心
乜撚嘢安全感全部都係廢話
只要有個靚仔對佢地好少少佢就會頭也不回離開你

蝦翁你泥巧

豬姐小心d

汪

女人講嘢你都信

淨係識話鐘意毒撚
咪又係因為未遇到個鐘意自己嘅靚仔

有靚仔唔通要油頭毒撚咩

好聽

人來 落閘放狗

咁就唔好把口講話毒撚有安全感
彩就你拎靚仔就你食
受傷嗰個就係毒撚

放你

good

咬撚死你個仆街仔

求吓你放過佢

me=大仆街

邊個

替狗公自己行道

我手足

無jer你手足喎

汪

明荃

ok笑咗

呢個真係真

照咗 生到咁 溝唔到女 我無憾了

咁真係有人唔鍾意靚仔架嘛

只要佢唔係口講一套做一套
其實鐘意靚仔係冇問題
每個人都有權選擇

男人根本對靚女就係零抵抗力

但係呢我覺得每個人標準唔一樣
我鍾意親嘅我自己個刻覺得佢好靚仔
之後啲frd先同我講其實我鍾意親嘅都好樣衰
係佢哋唔好意思同我講

佢把口都話鐘意靚女係冇問題
愛美之心人皆有之

真
利伸 靚仔

有feel又真係只會睇到同無限放大嗰個人嘅優點
甚至美化咗佢
講緊係話鐘意毒撚然後揀個靚仔到仆街嗰d偽人

ok我get了
誤會咗個意思添

我屌你on99

想另一半靚仔啲有咩問題

靚仔到出煙真係好少喺街見到
可能出轉旺角都淨係會見到1個

唔好見到人靚仔就以為人地淨係贏你一樣野啦 可能人地又靚仔又有錢又好人又有自信過你呢

yes見到靚仔即濕

對有錢佬先係

鍾意錢

我靚咪得囉 另一半負責愛我就夠

Aka Chio

根本女人係對有錢仔先係零抵抗力

對唔住囉

我又窮又醜，十分珍惜另一半

有得揀邊個想揀毒撚
有得你揀 你揀華姐定肥絲

連登仔夠成日話港女全部都係雞啦 你地咪又係走去溝港女

有得比你屌你都屌靚女唔屌cat girl喇下話

係人都鍾意靚既野，呢點冇分男女

邊個都想要佔道德高地，又想拎最好㗎啦
依d見得多既時候，就習慣。
唯有自己做好自己d條件

真心唔會揀靚仔一係gay既一係賤男

咪同d男人一撚樣
有波有樣咪係會狗衝

自從上次比個毒撚帽，我同自己講 下次一定要搵靚仔橫掂都毒撚靚仔都有機會帽我

唔好形容我please

男對女其實都係咁
各位巴打努力執下個樣啦唯有

利申柒頭

點賤?
帽你?
同你講 靚仔無本心係真既
但毒撚都唔見得有本心
只係佢地無機會
#55樓講左

啲男人咪又係一鳩樣
拖住條女都𥄫女𥄫撚到當條女冇到咁

絕對冇問題
但係唔好開口埋口都話自己鐘意毒撚
甚至同毒撚拍埋拖
之後識到靚仔就走咗去

我諗靚仔係可以影響個心態
你係靚仔行出街/識人都有自信啲啦

就算有靚女鐘意自己會果斷拒絕

女人好撚古惑

呢個真
好多男人拖住條女都狂我女友
最勁係佢地條女唔會發現
點做到

最離譜有次搭電梯
每層樓 U-turn 繼續落嗰啲
條咸濕佬喺前面每次U-turn轉身
都抬頭望上黎我女友
佢條女俾佢抱住條腰仲乜都唔知
但其實都得幾明顯吓

咁佢地把口認
又唔會騎牛揾馬
我覺得男女都冇問題

我可能會

有靚仔鍾意先得架..

你要成功就學鷲哥啦

慢慢等/唔好騎牛揾馬

無靚仔鍾意都唔會揀毒撚囉
毒撚都會出軌會背叛你

講真但真係, 唔係特別鍾意靚仔

結論 樓豬樣衰

樓豬肯定係柒頭

is

男人對大波都係

啲男女毒撚就係咁 淨係識話異性 但係佢話人既野又可以套落同性上

男人對靚仔咪又係零抵抗力

我毒撚揀我

靚仔同毒撚有咩衝突

唔比有靚仔毒撚

你係靚仔會唔會甘心做毒撚

兩個靚仔一齊嘅威力根本冇女人抵抗得到

每個人追求嘢唔同姐
有人鍾意錢 有人鍾意穩定
靚仔性格閪都無用啦 有時見到d靚仔過份自信
都覺得有陣柒味

我老婆由以前到而家見大把客都成日被人溝，完全無問題

巴打揾到個好老婆

G

咁又冇話佢地係G
只係覺得佢對口不對心拎哂光環話自己對靚仔冇興趣哩吓好嘔心姐

不要再說了

毒撚溝到女都仲未知自己只係隻牛

你自己先入為主

不過知你而家好唔開心

而家咁咪仲好趁早睇清條女嘅真面目

呢d女養唔熟嫁比你挽回到又點

一次不忠百次不用

灑脫d溝過其他女喇呢個世界仲有好多專一嘅好女仔

唔屬於你嘅 點跪都留唔到

屬於你嘅 點趕都趕不走

香港地咁現實當然錢行先
何況d女仔都認為香港極少靚仔

我冇女
都唔否認好女仔真係多
只係連登唔會有人開po讚香港女人

不過當你次次想認識一個人都因為個樣就俾人嫌棄都真係會sad

騎牛搵馬

傻喇，出街大把毒撚樣拖住個靚女

有次見到個中年樣衰肥佬拖住條幾正嘅女睇到好嬲

日日話唔鐘意靚女
屌你靚女少少已經即刻衝住去屌人
肥西溝到仔都唔好咁開心
乜撚嘢安全感全部都係廢話
只要有個靚女對佢地好少少佢就會頭也不回離開你

其實女人鍾意高大男出於天性，有安全感，咁鍾意靚仔又係出於咩天性？定純粹係因為「鍾意靚野」，如果咁樣即係引唔起女性嘅天性/性慾，咁又可唔可以話其實女性係追求高大男>靚仔？

睇feel架喔

以前就話要做人世一定會諗清諗楚
而家d女都係扑野當社交咁
又唔係扑完會結婚 點解唔搵個靚仔岩口味

我過唔到自己嗰關
唔想自己鐘意嘅人拖住個毒撚出街

口不對心真係好撚嘔心

啲女人咁撚要面同比較，唔通同你講見到你條仔我出哂水，梗係話普通咋喎

日日話要睇內涵先
見張圖p得靚少少或者身材好少少就已經即刻衝住去j到天昏地暗
普通樣的絲打有男朋友都唔好咁開心
乜嘢有b至c就夠、憎女人化妝、唔好著得咁露肉、修圖整容睇落好膠全部都係廢話
只要有個典型濃妝熱褲港女對你男朋友好少少佢就會頭也不回離開你

咁好難避免有哩d人

樣一定重要過高
身邊好多高大樣普通都無女
反而有個靚仔米7都唔知有無成日俾女媾

真理

正常少少男人都唔會見索女就沖/變心囉

正常女人都應該唔會講得出鍾意毒撚呢啲說話啊？

吓乜咁㗎咩
我男女仔frd都咁同我講窩
唔係話普通係話樣衰

日日都聽
雖然我都唔信
不過講嗰d應該係俾靚仔player hurt過

我好誠實 我鐘意靚仔
不過佢地唔會睇上我姐

廢post 男人對靚女都係一樣

你鐘意就得啦
我鐘意女仔日日俾d fd話好柒
又話似林鄭
但係我覺得佢係全世界最靚咪得

好欣賞你對自己誠實

所以男人都要整容 對比女人算平 整係整樣 唔洗整波又瘦腿又脫毛

你個名

男仔見到靚女大波都忍唔住望姐
冇咩需要呃自己唔鐘意靚既人

有堆人硬係覺得認鐘意靚仔/女 就=劇淺
事實就係個心見人柒少少就連朋友都唔想同佢做

真係各花入各眼
我覺得好睇就夠了

啱牙
得自己識欣賞佢就好似擁有全世界咁

呢個真
得我一個鍾意 冇人同我爭不知幾開心

真

我以為溝女靠把口就得

有靚女想我追佢, 借的耳叫我約佢
但係佢太爛口, 最後放棄, 半個月後有新仔了.

基本啦

係，靚仔d女對佢地態度唔同d,溫柔笑容
其他就正常態度

咪住, 最大重點都未講

呢個題目, 好有問題同主觀點
女性角度點先叫靚仔

好似泡菜果種油菜粉面, 咩都敏俊, 宋仲基之類
好似西方果種粗礦型, 如碧咸, 基佬, 藍絲
好似鬼鬼地果種靚仔, 如全盛期EDC
好似香港代表咁, 古天樂, 吳彥祖
定其他類別

邊種先係

講左咁撚耐, 連題目都未定義

人生已完

邊個會講啲咁膚淺嘅說話？
唔鐘意靚仔？
講完都怕俾雷劈啦

女人所謂嘅毒撚都係靚仔
係邊種有意義咩

因為講鐘意靚仔會俾姐妹/閒人話膚淺

正常都中意靚仔
唯有拉上補下做好自己咯
有咩計

可能係我條仔其實都幾唔尊重

靚仔 定 有錢 定 洋腸

樣衰 憑自己一手一腳買樓 都無女 攬住層樓孤獨終老

有得揀梗係揀d好㗎啦

香港地真係稱得上靚仔嘅好罕有，講緊嘅係五官靚，剃光頭都靚仔果d，連男人見到都會驚嘆羨慕，咁女人冇抵抗力好正常姐

果d脂粉味重，頭髮遮半塊面果d柒頭根本稱唔上靚仔，雖然好多o靚妹好鍾意

講到男人唔中意靚女咁
男人咪對靚女零抵抗力

毒撚對住靚女咪一樣

努力搵錢啦

樣衰要重刷了

好認同
我都成日精神出軌好內疚

好正常丫，男人見到double may都即刻無腦

男人對d大波妹先零抵抗力
成日話 我唔鍾意大波架
但係出到街就眼甘甘咁望其他女人個波

樓主間接話緊自己柒？

老肩

無人本性上係唔鐘意靚野
只係覺得自己配唔上
理性上令自己選擇相信柒頭會專一
比靚仔屌真係爽好多

有仔就尊重吓佢同你自己

冇否認過
起碼我唔會口講一套做一套
難聽講就係我知自己個市場價值係邊

鐘意靚仔真心冇問題
問題係你用柒頭嚟騎牛揾馬/埋你單
之後就話鐘意柒頭/毒撚真係好撚嘔心

有錢人
洋腸

不嬲都同人講鍾意靚仔

口不對心
口話無要求，其實唔會考慮毒

日日話唔鐘意靚女
屌你靚女少少已經即刻衝住去屌人
醜女溝到仔都唔好咁開心
乜撚嘢安全感全部都係廢話
只要有個靚女對佢地好少少佢就會頭也不回離開你

口不對心係重點
男女都會有哩d人

公道講句
係人都鐘意靚仔靚女啦
暗瘡肥婆同大波靚女比我揀我實揀後者

唔會衝係因為費時付出咁多時間心機再追人咋嘛，你估有得上佢地唔會插到人精盡人亡咩? 只不過冇機會，咪唯有只拎嚟打飛機

巴打柒頭

你都戇鳩自己識埋d垃圾以偏概全

Lm睇ex話佢隻狗好靚仔，好浪仔，駕馭佢好有成功感

你睇十幾年前選港男，班評判同D港女响個場淫叫，你就知啦；但唔知點解無人响廣管局投訴

Same here

絲打你講野唔好咁戇鳩好

次次都以為自己開post

屌

駁唔到就人身攻擊?
你夠膽講大部份男人有女朋友就一定唔會去J(靠住美顏相機同修圖軟件)正過自己女朋友的女人，咁我咪認自己以偏概全

又係駁唔到就人身攻擊?
都係果句，你講得出大部份男人只要有另一半就會甘心唔會心思思去J第個女人，我唔會唔肯認自己個觀念有錯

但女人唔會鋪天蓋地咁品評男人身栽外貌
唔會有鋪天蓋地嘅男人模特兒廣告賣弄外貌身栽
同你講你幾唔完美
然後令到一大班男人有外貌焦慮以致不斷節食減肥整容
你睇見女人要面對晒呢啲情況就知男人咪一樣對靚女零抵抗力 審美標準set到天咁高
男人正正常常冇人會要求你要有模特兒身型韓星外貌（連登金鐘怪獸除外）
出文叫春前check your fucking privilege

唔係我黎
我插嘴啫
但你真係太戇鳩
溝人就話狗公 唔溝就話慳返黎打j

你以為啦
女人圍埋係會講

樓主油頭毒撚

呢個真
班女人圍埋講既野
可以癲過男人好多
甚至分享同邊條仔點做愛 點SM都講出黎
癲到無倫

仲要幾大碌做幾耐都大大聲講之後一齊大笑

本人深信靚仔都係狗公

無搵過

樓主條女俾人當肉便器

睇唔眼姐

可以點改善，愛美之心 人皆有之
不過宜家少左好多，因為發覺好多靚仔都有體臭/口臭/煙味仲會屙屎

我係毒撚
不過係一個靚仔毒撚

me佐助型毒撚

其實男人對靚女都係零抵抗力

我去完動漫電玩展
發覺極多 cosplayer 條仔都係毒撚
樣毒但把口好講得野, 同埋好多都係識影相
咁即係點...

係
男人賺得多錢真係要諗下整容
齋有錢, 靚女就可能會拎你 d 錢去貼靚仔
咁不如自己變做靚仔啦

睇吓佢會唔會笑到最後

我對你抵抗力0

我系我愛樓主肥婆😘

✅

屌你老母扮上菜 正臭閪屌你老母

好彩我唔鍾意靚仔都唔鍾意毒撚借

sor lor

ching放過我啦

男性都一樣姐。 係溝唔到靚女先搵件差d架姐。 有本錢我去左溝模特兒啦。

嬲乜鳩
你條毒撚夠係對靚女零抵抗力啦

好
我走了

呢個所謂天性係點出現㗎

原始社會 雌性不嬲尋求強大嘅雄性保護 從而為佢哋繁殖，生更好嘅下一代

掉轉男女講夠得喇

屌 唔通你會有靚女唔要，要豬扒咩

自問carry唔到
唔想日日驚住佢會走

鏡瓜笑到我gipgaipp

要走嘅 靚唔靚都會走架啦

我都算靚仔
亦都有女仔主動埋我身

偏偏我鍾意嘅女仔話唔會鍾意我

幾靚仔都無意思

【人類觀察】美女邀人夫塗太陽油測定力 妻子目睹出軌過程超爆笑

岩岩先新婚的男人咪又係咁

點靚法

中上

口裡說不既典型例子

相